［和勇］ 你地冇做錯到！

和勇大和解！ 各位手足

你地冇做錯到！

你地冇做錯到！